其實比毒撚屌比靚仔屌威得多

你諗下，啲靚仔由中學開始同人排住隊扑到上大學，喺大學再同人輪流扑到出嚟做嘢，個n手鳩都唔知有幾多個女人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你個閪咩樣

相反，你同個毒撚扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅女人，就算佢中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你個閪咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅女人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同毒撚上床一定威過講你同個靚仔上床。同靚仔上床，唔係靠波大就靠長腿，再唔係就靠個閪，但係依個世界唔係得你波有腳有閪㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚仔上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個毒撚就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚仔上床，波腳閪是但有咁上下就得，但係同毒撚做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲女人可以話萬中無一，因為啲人冇毒撚/靚仔個鳩含，就寧願閂埋房門對住個mon捽碟，能夠成為萬中無一嘅女人，你話有幾威？

閱

1/10

嗯
毒撚

你一定係靚仔

可惜啲女冇膽識

有冇諗過有人係柒到連毒撚都唔想屌

其實屌豬閪比屌靚女威得多

i love toxic jj(handsome)

毒撚準備升值

樓主係毒撚諗住呃閪屌

個topic讀咗幾次都翹曬口

隔離post一鳩樣

走撚開啦死毒撚

毒撚潮文

駁唔到

唔洗講咁多 有條200磅暗瘡肥婆同你扑你上唔上 我肯定你永遠會記得佢女上既時候你盤骨有幾痛 勇氣多撚過咩咩食毒男 仲唔威威豬？

連登冇毒撚唔該

10/10

毒撚自high